宇智波月巴

月讀巴

抵死 離開我曼既下場

怪唔得勁左

天照！

阿賴耶識...

有冇手足等錢使
快買月巴首名

三日月

月巴
叫你呀

前面條友死得

笑乜鳩 冇人性

千鳥

get well soon
宇智波